【部份議員佔據會議廰 秘書處授權清場】現場直播

佔黎做咩？想69帶人衝入立法會？

推

肯做野係好事
裡應外合

都唔知今日做乜

6月9日先集結

係都6月9日/10日先裡應外合啦

肯定係鬼黎

下星期開大會

冇架
PK會鎖門架